薯片叔叔為香港民主做過啲咩？

終於可以重創泛民玻璃心 胡官都算捍衛司法獨立 薯片則永遠同意我上司振英BB 你地根本就講唔出理由All in J 係精神病

開FB直播

其實就算之後五年平平安安咁過 之後都係會死 愈近2047 大陸一定會將香港愈染愈紅 加快步伐接軌